足球界只有一個朗拿度

那就是 司朗拿度

嗯